想學畫漫畫，但唔知從何做起

學畫漫畫究竟應該學咩先？面？身體架構？頭髮？

有冇巴絲可以指點下迷津？

請教袁生

咩格？

邊鬼個袁生？

認真答你
學左透視先 一點 兩點透視
學下描景物
人體素描
肢體動作 肌肉
剩低嘅唔洗再講

你講嘅人體素描係咪我地小學學嗰種球體素描？

畫人 有地方可以去素描畫裸體
你唔清楚人體結構好難畫人
透過不停素描裸體人
你會掌握到人嘅比例 唔同動作下肌肉嘅拉扯

袁生is漫畫創作
not畫漫畫

睇爆漫

召喚袁生

漫畫創作

請教袁生係為左學果份堅持, 厚面皮 同 改標題呃人

請問各位用緊乜軟體畫漫畫